有冇巴打救救我 關於手提電腦

我部手提電腦 MSI GL62
個風扇轉速明明開左TURBO就5000幾
今朝起身唔知點解禁TURBO掣冇反應

拆完出黎睇 掃走D塵都唔識轉

隔左一陣而家風扇又自己長轉熄唔到
有冇巴打有以上類似發生